有無人做過東華三院總部？好唔好做？

如題